有人叫我笑多啲 但冇開心事又點笑得出

有得上連登叫春仲想點

想有女

不要暗戀

屌 我都係咁 之前有人叫我笑多d 但嗰排真係冇野好開心 搞到好似苦口苦面咁

我明
但你點搵到個舊既post出黎推

唔記得左 好似係search笑定唔知開心

做咩唔開心

自己都唔知做乜 不過大多數都係冇自信搞到咁 成日睇自己唔順眼 樣同行為都係

搵返個女朋友

有機先講

返工定返學

笑下哪

原來係你 改個咁既名

唔巧聽咩
咁再諗下先

浮雲哥誠招女友 可以幫我宣傳

你招女友關我卵事

又恰